kfc食的係食物素質 m記食的只有m記妹

茶餐s3冇得豬

因為M記冇手套

呢下真係on9

樓主自備手套

素咩撚野質？